中學雞學校隻揪有咩潛規則?

你地以前中學係學校隻揪有咩潛規則?
-一定要光明正大面對面單對單隻揪，唔比偷襲
-唔準用腳
-唔準用武器
-唔準飛枱飛櫈

即使唔夠揪實力懸殊，係佢唔岩在先都好
都要遵守以上規則.........
所以依家諗返起都覺得自己戇鳩......

要show腹肌

隻得揪就一定好嬲
仲講規矩啊？贏到就得

輸左除褲做0仔

唔准講粗口
唔准提人老竇老母
唔准提性器官

一定要錫春袋

我打交一定吐口水 放暗器同用架撐

咩屌你老母同係咪想隻秋講夠一百次先準郁手

記住要大大力

傻仔先會跟，最後企喺度嗰個先有資格講嘢
社會就係咁

下 但係我覺得咁先好啵
最憎陰d陰d暗箭傷人

畀老師或者風紀周到一定話朋友玩下

打Boxing咩唔俾用腳，跟嗰個都on9